DQ埋周庭Plan B？區諾軒提名仍未獲確認

以香港眾志周庭Plan B身份出戰港島的前民主黨成員區諾軒，至今仍未收到選舉主任就其提名的確認通知。由於選管會周四將會為各合資格候選人舉行簡介會及抽號碼儀式，預計選舉主任最遲明天就要確認所有候選人的參選資格。

作為香港眾志後備人選的區諾軒上周六已報名參選港島，至今仍未獲確認提名有效，亦未有接獲選舉主任的查詢。區近日行事低調，未有回應傳媒查詢，亦刻意與眾志保持距離。

dq埋